介唔介意另一半比你以外嘅異性咬

好多情侶之間相處嘅時候或者玩嘅時候都會咬下對方(特別係啲女人好鐘意咬下對方隻手）
佢哋會覺得咁算係情趣嘅一種
雖然我唔係幾明點解咬對方會覺得有情趣
但就想知大家會唔會介意另一半隻手比其他異性咬
有咬痕嗰種

好撚介意

無所謂

咬人係依賴撒嬌嘅表現

狗咩
無啦啦咬乜撚嘢呀

見到啲女成日po story錄住自己喺度咬條仔
真係on9

想撒嬌嗲下另一半有好多種
但咬人我反而覺得佢痴痴地線
有時又唔知被咬嗰個其實好撚痛

順便講下點解介意/唔介意

我咬得好細力

梗係介意,同揸佢個波差唔多感覺

另一半做咩要比人口交

樓主係viutv 36 小時個女主角？

其實我唔鍾意好撚痛啊屌你老母

口交吓話？

其實係咪有好感嘅先會咬？會唔會咬朋友？

好認同 次次咬落嚟真係想屌9佢

有時一大班人玩起上嚟好癲
過程有個異性high high地/飲大咗就捉左你另一半隻手嚟咬

有Research話咬一個異性係對佢有好感

肯定會爆嬲

對唔住囉
利申好中意周圍咬鳩人，男女都咬

好撚介意，我會打撚死佢
利申，無拍過拖，不過細個試過比人咬到隻手指就甩，出撚晒血

好得意喎

咁勁不如咬你自己老豆老母

一發現即分

好奇有冇男人會走去咬自己/人地條女

好介意 絕不允許

癡撚線
咁都忍得屎都食得啦
可以亂俾人咬㗎咩?
見過佢個妹咬佢我都已經超介意
如果第二啲女仔嘅話我實擰甩嗰條女個頭

咬人係代表佔有慾

扑野果陣，條女鐘意咬我膊頭

唔介意 比人屌埋都唔介意
你又唔係愛佢個閪 岩唔岩先

係呀 佢個壞習慣黎 我叫佢改改

你邊有人可以咬 明明單身

咬佢粒lin

笑咗

...親生妹都介意？ 咁你又好似over咗少少

真

先唔講咬係身體接觸一種，無啦啦另一半俾個異性摸已經介意，女人咬另一半係因為想佔有佢，只係可能同男人嘅表達方式唔同，唔係下下都要扑嘢先係表達佔有慾

利申鍾意咬男朋友，當然唔會大力，佢都開始慣咗

聯署支持封殺微信同TikTok

我都會介意, 我同ex食飯佢帶埋個妹, 仲同佢十指緊扣咁行, 我跟係隔離我覺得自己好似第3者咁

咪追擊我
我以前會咬埋鐘意嘅frd

諗諗下又真。。
記返以前個ex，佢同條仔分手就係因為同佢阿妹不和
當然佢實話係佢個阿妹係衰人，玩離間，成日霸住條仔，條仔又好錫阿妹咩都寵壞佢咁

我成9日都想咬人
但成9日都冇人比我咬

咬人同整咖喱雞無咪心態上一樣？

即係含撚？

可能係豬

唔好講咬，另一伴俾第二條女姣我都會想打柒條女啊

俾定比？

異性都會？咩叫鍾意嘅fd

同性 frd個隻鍾意

起咗佢底之後都覺得似

貓黎架？ 屌你

睇標題以為係口交

痴撚線女友

比另一半以外既人咬喎
即刻比個fd咬都仲係依賴？

我會好介意！
男朋友淨係可以俾我咬
如果佢激嬲我會自動俾隻手我咬
佢會係咁話好痛但唔會嬲我
但係我咬完就會嬲完
佢有時都會咬返我轉頭不過好少

就係想你屌佢先咬😏

好撚介意
我㗎 咬乜撚嘢咬 返屋企咬你老母啦咬

有撚病就去睇醫生啦

其他人都可以咬 點解一定要攞你另一半黎咬 飲high左唔係藉口 知人有另一半就避忌下唔係常識咩 大家都係成年人 條on9仲唔係特登？

咁介唔介意另一半俾人飲佢水尾？

一定係有好感先咬

非常介意

咬自己嘅另一半就好似宣示主權咁
點可以俾其他異性咬自己嘅另一半架

我會細細力咬
唔痛架

係正常阿妹就話姐有啲憨撚鳩阿妹成個港女公主病咁當正自己阿哥係男朋友咁款 針對阿哥女朋友係基本 大佬咪撚咁癲啦 係你唔覺得有問題？

上次畀蚊咬 女朋友嬲撚左成日

啱啊 三歲細路仔咩 我自己都唔會咬我阿哥啦 真係傻閪先做得出

介意 不過我都成半年冇咬鳩佢 病從口入啊

係咪要好鍾意好鍾意先會咬

同性frd咪任咬 異性就梗係唔得 我覺得正常人唔會走去咬一個對佢冇興趣嘅人

咬乜鳩

自己就冇機會有依d經驗，但我打完個comment先回想返d往事。我都信女仔應該真係有依d心態。睇#39

可能女人之間一講到仔就無情講。

想試下比人咬

你有無諗過班男人既感受？

有無諗過個男人根本唔想比任何人咬？

好撚痛架仆街！

真係會嚴重到想分？

點解會介意

咁你會唔會嬲你男朋友？
會唔會嬲佢唔避開/唔抗拒？

我都覺咬其實已經係身體接觸嘅一種
真係唔容許其他異性咬自己條仔/女

咁假如你發現你另一半手上面有第二條女咬過嘅牙痕，你會點？

如果你發現男朋友俾第二條女咬
你會點

單身咗幾耐

男朋友個妹係世界上最可惡嘅生物

唔係傻西
直頭臭

嬲㗎
所以咪俾人話小氣囉
喺啊哥女朋友面前好心避忌吓啦
佢同佢妹都係

最多準佢咬乳頭, 再進一步就過界了

口交

你係咪有精神病

你狗黎？

分手

利申 過來人

20年

我會好唔開心
聽下佢有咩解釋

厹長毛死全家 完

原來真係會有情侶因為咁而分手
可唔可以詳細啲講下點發現之後點分手

如果佢話個男/女仔friend飲大咗先走去咬佢呢？

其他異性根本係曖昧緊啦，只不過人地示好，自己又點會縮呢

佢夠膽咬我條女我咬撚到佢仆街

老母

男朋友比異性咬會嬲到仆街
憑乜撚嘢咬我條仔屌你老母
佢啲肉係我專屬得我先可以咬

唔俾男朋友再同佢去飲

我唔介意咬人另一半

咬where?